周潤發表左態未? 連衛兵下一個目標

周潤發平時扮到咁親民
唔表態一定係親共狗
連衛兵快D付伐